東張西望個隻狗到底鍾唔鍾意架

咁老仲要上山下海 好似好辛苦咁